成班金鐘豬隊友有冇尊重過今日出黎嘅170萬人

你地係咪好L想聽日國際頭條唔係講170萬人和平上街, 而係講你地班仆街頭破而流之後又俾人拉L左去?

不如唔好諗對家講乜，諗下點幫自己人講野好過啦

唔好比機會d鬼演戲

希望就希望係睇成我地和平示威，最後一批鬼比狗“包圍“走唔甩啦......

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

不割席